歐冠決賽2018 門票

有無人知有咩辦法可以買到歐冠決賽門票呀？
Once in a life time Liverpool!!!!!!!

或者有無識人搞緊團？

旅行社應該有package wor
之前有個利迷FD搵到有個4萬幾全包，好似去3晚定4晚唔記得

幾皮野去睇利物浦輸

我解黃子華飛同你換

你姓黃?

搵你地件杰寧咪得囉, 佢專搞團睇輸波架啦

搵唔到喎

我用黃洋達飛同你換

我用王俊騎師王飛同你換

41,800?

認真

Your boss

咪拎我杰寧黎講笑 真反面

你姓陳？

你FD咁有信心猁一定入到決賽?

等收6c信

上網炒到勁貴

係咪無辦法買到飛呀

比錢去喊 拎幾十蚊去睇復仇者3睇人死到喊好過

完左第一回合佢已經見到有